MOC : 
Source : [[Verbaudet]]
Date : 2023-04-27
***

## Résumé
 « On aurait dû se révolter bien avant » : chez Vertbaudet, une longue grève pour une hausse des salaires en pleine période d’inflation


## Référence

## Liens 
[[Grève]]